# Test Jenkins

Ce projet est un test de la mise en oeuvre de l'intégration continue en utilisant GitLab et Jenkins avec le langage Python
Modifier ce fichier pour faire un push et lancer automatiquement un build